點解港女可以咁串

交友app中西情況
同港女傾計： 約港女出街
我：做緊咩？ 我：搵日食飯？
港女：食飯。 港女：太快，傾耐D先
我：⋯⋯⋯

同鬼妹傾計。 約鬼妹出街
我：做緊咩？ 我：搵日食飯？
鬼妹：xyz 呀，你呢? 鬼妹：好呀，幾時？

真心係交友app問左6個鬼妹出街，有5個say yes，有一個冇覆我。相反港女十個有九個say no，最後一個應該係sales。真心鬼妹身高又高（平均165up)，身材又好（其實都冇得輸A)，都冇班港女咁串。

之前睇留言班港女：「約咁急出街好chur，應該係約炮之類，我就會block左你」，班港女永遠係先入為主，唔知咩思維黎，相反鬼妹就唔會咁諗。

仲見有post問交友app講咩好，你對住港女你唔會傾到落去，佢地係話題終結者，覆個單字畀你，真係唔知佢地諗咩，我心諗交友app識朋友使唔使咁高竇，真心班港女你講到識飛都冇用

有圖實證，打咁多旨在鼓勵香港玩交友app巴打們傾唔到計約唔到出街 真心唔係你地問題，班港女係世界級

多謝港男
唔講咁多
你唔上 大把人排住隊去奶鞋底

仲要app係煩d

溝香港女仔算boss級既難道

生錯地方 北上識下d大陸妹算

我覺得係拍拖文化唔同
香港人係出黎先, 當係朋友認識先, 西方國家一黎就first date > dating
鬼妹岩眼緣, 岩傾, 佢地就會同你出黎見
加上外國人係香港住唔同既, 佢地想meet new people
鬼妹係會鐘意見面傾, 文字你會有幾了解一個人
佢地係咁諗

相反, 你係香港叫女仔出黎見, 第一次唔會當係date
比較似係朋友hang out 見面認識
同埋香港女仔本身多數已經有幾個圈子, 唔急識人

所以都同意樓主香港女仔係鐘意傾耐d
其實點解唔出黎見面傾, 咁鐘意用文字傾?

男多女少
係咁㗎啦

文化唔同
試過傾半日出街
條友以為我搵sp 問我去唔去酒店
港女唔好亂試 隨時變左俾錯signal

跪求樓主pin呢個，講得好好

咁你咪去溝鬼妹囉

//其實點解唔出黎見面傾, 咁鐘意用文字傾//

因為文字可以諗過度過，出黎食飯/飲野就只能靠即時反應。至於係咪代表香港女仔即時反應唔得？呢個真係要問絲打

香港有交友app多鬼妹？

係, 我可以話比你知, 香港女仔反應係唔得
你講完一個笑話佢都要用15秒去搵個笑點然後比反應
你同鬼妹出黎傾計, 佢準備左20個笑話, 20個life stories 同你分享
唔係佢特登準備架, 係人地本身個人生就係full of fun
唔同國家野食, 酒, 文化, 啲 'little things' 都可以同你傾10粒鐘

港女?
'係啊~哈哈 我係city 讀marketing 啊 哈哈'
'哈哈係咩? 我係U上莊囉, 宜家做緊xx'

話題用盡得快d
亦都姐係好多時一個話題完左, 又要男仔開另一個話題
攰架ching

off topic 少少, 覺得香港女仔insecure 啲, 姐係有啲無咩自信
驚驚青青, '思思叔叔' 咁既感覺
純粹好biased 既個人意見 當然我係講緊 in general啦

港女唔串呀，又易呃，情願比大隻仔中出都唔比毒撚接觸到

這些機會

港女不嬲On99

港女出名全世界最難溝，你係香港溝到女，你係外國根本就可以食女無數。

港男反醒下
自己做爛自己個市

作為絲，我覺得你講得幾好
文字千言萬語都不及親身見一次

又會問返咁多位港男一個問題
點解難溝都要死狗咁溝?
呢個世界上咁多女, 係香港做野既台灣人, 韓國人都可以試下架
你外表, 談吐得
對個女仔真心, 唔係hump and dump既
大把女仔比機會你啦

因難溝=難帽

一係吊高嚟賣
一係怕被人呃（較少，你識判斷㗎）
一係太毒太陌生唔怕尷尬

真係唔明點解香港女仔咁撚差性格仲有人狗衝

處女你又唔係 有錢又唔係 醒目又唔係

好啦 你識做家務都當你贏 又話唔鍾意

其實都係香港男仔做壞哂規矩

外國人可以陌生人都吹一餐
係香港唔好話港女啦 冇啦啦同人講野啲人都會睥以為你謀佢啲咩
文化唔同有咩好比較

成隻豬咁都係咁叫索呀女神呀
豬扒咪以為自己真係上菜囉

香港女仔保守咪合哂你地心意

有咩羨 我係女 傾半日約出去飲coffee
俾仔誤會我搵sp 加鹹豬手
你夾硬搬外國個套黎香港 人地反而誤會你係搵sp啊大佬
港女自己執生 連登唔會有人教你保護自己
我教一下就算

其他溝女溝女
溝女已經係sexist 既 mentality 啦, 點解要男仔溝女仔
當然同意男仔係要take the first step, ask the girl out
that's the rules
但係之後點發展, 個女仔參與程度好重要

個人經驗就係香港女仔參與程度唔算impressive囉
男仔踏出左第一步之後, 港女有無好好contribute先?

交友app就係講求速度同efficiency
唔通傾一年先食飯咩

香港人保護自己個意識太重啦
真係個個都精神緊張痴撚線咁款..

因為事實係太多你呢d狗公

我唔係狗公喎大佬我有穩定既女朋友, 我同佢一齊住
我同佢一齊之後, 我無同過其他女仔傾, 咁都叫狗公

唔關事, 睇樣架咋

千言萬語不及妳那雙乳

因為啲港女又想攪嘢，又想攞貞節牌坊

咩app?

我講個笑話啲港女以為我心理變態或者有童年陰影

首先你本身條件都要唔差先

連登真係多痴線佬變態佬
開始明點解絲打要保護自己..

香港而家好似女多男少

sor 以為女女約

講到明純飲杯野會好D
想搵Sp 個D 9成都會不了

咁你到底肯唔肯做vegan

人人唔同吧

計埋d阿婆阿公咪女多男少囉

真

有鬼妹，我洗要港女咩

港男自己做爛市

約仔出街咪一撚樣，又驚你係sales騙子。男人老狗有咩咁驚蝕底
大佬邊有咁多野同你慢慢係個app傾阿，出黎見面傾唔撚得嘅！

樓主
你扮過一次女仔玩交友App就會明嫁啦
一日幾十幾仔約你
每人兩個鐘都要排期啦

You seem like fun

講笑啫, 香港人太大壓力, 長期處於崩緊狀態

In westerner view: Asian are easyyy~😉

我都係呢個位笑左

我覺得最後都係因為思想唔夠開放
香港人出唔出嚟都成問題
台灣女仔係first fucking添
港女唔識呢啲架喇

呢個都係活生生例子
我係外國住,係d鬼妹講黃色笑話先
係香港d八婆扮高貴,你講就話你死變態

我講緊未熟既時候

又係你呀樓豬 啲鬼妹俾你cow哂啦

因為港女仲活係好高鬥既階段

又屌香港女仔保守，又屌人唔係處女你哋究竟想點，買哂兩面？

傾唔夠幾日就想見面，大家都唔熟大家，出黎咪仲尷尬
同埋你如果唔係想搵sp/ 保險sale，根本正常女仔都唔會咁快出
利申絲打

港女 非處 =臭雞
鬼妹 非處 =性開放 主動

真
明明我句嘢押晒韻咁, 一睇就知非等閒之輩啦
好失望

ching 坐左幾耐 溝港女嘅難道同玩dark soul 3 隻教宗冇分別調整好心態先溝

好的愛神

你覺得鬼妹個市會差過港女？

唔俾佢屌就係吊高嚟賣，俾佢屌又easy係臭雞
難服侍過我老母

佢哋做咩事啫

連登仔真係好撚難服侍

樓主話唔夠保守，你就話要處女，你哋啲擇女條件要唔要come come先

係囉，我撐你巴打，幾幽默

後生係男多女少 女多男少係全部計 包埋支那蝗同賓賓

咪就係囉，其實好難講㗎喎
一陣咁快應承約出嚟又以為係好隨便嘅女人，係出黎扑嘢
但其實只係想認識一下

長知識了

發覺好多人都話香港女多男少弱智嘅都有女 真係想屌鳩佢

唔怪之得我仲係冇女朋友

咪就係話緊你地會先入為主囉，即約=sp/保險，理解唔到？
咁第一樣港女冇社交能力，我冇其他意見

鬼妹唔驚講錯嘢make mistakes
港女驚

明班絲打講咩
事實係大把人即約都係為屌閪
佢地驚比錯signal人姐

同埋玩app一條女一日幾百個match
佢地應承得邊個

港女社交能力真係差
一大唔同國家既人開party
港女唔會咁埋堆識新朋友
怕呢樣怕果樣

邊度有呢個app

玩得apps想識人 同陌生人溝通又怕老尷

U Seems like fun

做咩要同你食飯?

我係交友APP識左個豬扒(出到黎先知,同相兩個人黎)
諗住做下朋友再約下佢
竟然都吊高黎賣

而家D女真係同以前變晒

大陸落黎？

iOS, Android 都有

咁啊 溝澳門女仔好未

傾耐啲先知你咩底細嘛
咁快出如果係壞人又俾人抽水
同埋話即出男仔會覺得隨便同冇挑戰

叔你老母
港男先係 見10個8個手都震埋

依個真
太快跟本當你臭雞

我都係
Edc哥永垂不朽

香港女你突然同佢講野都起晒鋼
當你狗公或想溝佢咁

搵唔到呀

其實扣除咗賓賓

男女比例係點

真，支持樓主

即出=臭雞
唔出=吊高賣

連登仔贏晒

港女不嬲死魚

鬼妹我唔知啦
不過香港d女一日match幾十個 唔通個個都約食飯咩
出完黎唔啱 你一樣屌佢浪費你時間 唔啱就唔好出遮

因為有西

高質post
香港男多女少，女正常少少已經幾條仔溝緊，係高價d
同埋香港多毒撚推到靚少少既女都做女神，毒撚們自願做兵，久而久之就變左女性係老馮有特權，你約我出街 = 溝我 = 男方應比哂錢。香港溝女雖然難好多，但條件唔差都會溝到的，good luck

咁果條女又真係好直接，
巴打係咪薑b 咁嘅款

世界咁大，唔同地方唔同文化，樓主喺度屌屌屌都冇用架啦
一個地方嘅文化積累，唔係話呢十零年多左人聽英文歌，睇美劇就會改變左

好老土都要講句，每個地方都有唔同既人
外國戀愛文化都唔係香港人下下接受到架

以美國為例，佢地發展關係有好多唔同既步驟
1. 認識
2. 一大班人hang out
3. 一大班人hang out完獨自hang out
4. dating
5. in a relationship

你可以識左一個人，如果大家係有共同朋友（例如本身係同學）
就可以係依D活動中大家了解大家
覺得好似都岩key，就會有下一場活動，大家兩條友hang out

都覺得ok就會直接dating，佢地係好興真係book餐廳著哂西裝去見面
然後去大家好好相處個一日
之後都覺得ok就會in a relationship
但係係未係relationship之前，大家都可以同唔同人hang out/dating
甚至係hang out個時已經發生左性行為
香港人未必會接受到依種文化

不過外國因為地大人口少（尤其美國）
如果住鄉村地方既真係好難識另一半
咁佢地既交往就會比較似東方文化
可能係in a relationaship之前覺得對方已經好岩，但時機未到未正式一齊
咁都只會同一個人hang out/dating，而唔係咁隨便同人咁做

下

我飛機場嚟

一定？

Agger
三唔識七要用啲冷冰冰嘅text嚟傾計不斷諗話題
唔知驚乜閪
香港痴線佬會多得過外國？
港女真係on99

你有無諗過可能係你d笑話令人get唔到

我覺得你講既野放落鬼佬同港男都適用

港男咪又一係無乜life stories 同joke
話題咪又係黎黎去去都係吃喝玩樂
無乜幾個可以有intellectual conversation

根本就係文化唔同

香港女仔比較怕醜我覺得又講得幾岩
又唔可以話無自信既 係比較無咁outgoing

利申:住外國

即刻出黎食飯=臭雞急住比人屌
唔即刻出傾多陣=死港女吊高黎賣串撚到

講得好好

香港其實好撚多痴線佬

我都撐你

港男都係少life stories同jokes
我應該係講港人, 唔應該淨係講港女
絲打係England住?

依個真
以前d香港ex未識之前真係好辛苦要自己諗話題
明明交流係相向，但溝通好似總係男仔出問題咁

講太無聊既野就話個個人都傾依d
講天文地理就話唔識
講目前既生活就話生活太無聊冇野傾
講細細個就話唔記得左
講屋企就話太私人唔講得
講返工讀書又話大家都係差不多冇咩傾

後尾識左個美國人現任女朋友
未一齊個時已經咩都講，你講咩佢都係咩都會聽同感興趣
真係天與地既分別

(當然，都係人同人之間有唔同既，都有d香港女仔好講得，有d外國女仔好cool)

巴打好高好靚仔？

完全同意, 外國女仔乜都可以講一餐
你帶出完一個Point佢會回應再elaborate, 舉例
真係會諗你講咩
比反應都係proper既反應
唔係'哦'完就算

我現任係英國人, 我講既野都係建基於個人經驗
可能我遇到果個咁岩係比較outgoing
當然我都見過唔少港女係比較outgoing
但香港人話題都係圍繞飲飲食食多

外國人開party玩下pub quiz
香港人可能會覺得廿幾歲玩咩quiz

嗰個都多架喎
之前有個扑過幾次 有個依家都長keep
兩個都好撚正

講笑咋, 唔好介意

巴打你講得好中肯
同埋香港男仔真係好介意對方係唔係第一次

人地對方係成年人都唔比人扑過野
性係雙方鐘意對方, exclusive to each others 就可以做啦
只要係負責任既性
香港男仔真係sexiet 同玻璃心到仆街
講真你真係要嫌棄人你憑咩
大劉同過大美人一齊
之後先到許生結婚, 唔通許生又要嫌?
真係心諗.. GROW THE FUCK UP 啦

香港咁細 又興起底 係人都約出黎見面
早就偷拍起底放上網 痴線毒撚又多

係英國住第4年
一去到外國生活就會發現文化差異都幾明顯

毒同痴線兩回事
痴線極，香港周街都係人
借尿頓借屎頓閃咗去唔通捉住你咩

Pub quiz 正啊個氣氛好正
但有時問d問題 唔係英國人未必識答
問時事同pop culture 會好d

我下年都應該會過黎英國住
希望到時我適應到

玩交友app都係十問九唔應，
或者等十年先回一句，
完全唔想傾
不過應親都係sales多

港女保守唔肯出街=吊高黎賣
港女open即刻出街= 臭雞公廁

港女係原罪

咩人種有好有唔好 以偏概全到咁既人只有連登仔
佢地對港女既一切怨言都好似鬧緊自己咁 拜金 崇洋 以貌取人

勵志

港女好多又要你主動諗話題
講完又hea覆你又要再撚諗過
諗起都覺得辛苦

邊個城市？

btw
我都遇過兩三個痴線妹

係樓主唔識約港女啫
D對話又柒

不得不說 啲支那妹真心open如果唔係配種 純粹R閪屌嘅話我覺得可以試下

樓主係老馮識親邊個港女就要食到飯屌到閪 唔係就發爛渣

西方人由細到大社交活動多..
由13歲house party 到18歲clubbing, dorm party
early 20s Gap year travelling, hostel 開party
思考方式, 表達能力練習同表現機會唔同

香港人比人迫做讀書、打工奴隸
去黎去去都係韓國日本泰國(泰開心)
講野又點會講得好(相對上)

根本唔同文化，你係要搬外國個套黎香港都冇用。
一係你就直接去外國溝鬼妹囉

冇計
試下港女比人知細細個已經成日落club
仲唔比人放上網屌咩

同外國文化唔同 真係冇得比較

呢個珍

聽連登條仔講，分分鐘精神分裂

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

plz pin

直情係問你Love Island 主角同邊個go out 過, 都唔知點答
btw, 絲打用左幾耐適應英國
可唔可以分享下

其實你覺得點睇人 人地咪點睇你囉
我反而覺得香港男仔其實都好被動
成日講啲話題 好難答佢 ..... match到個啲都好易唔見人
自問一定唔係樣衰

利申： 絲

證明根本唔關港女事 有返咁上下條件港女都會主動
樓主自己柒賴啲女唔受溝

祝你好運到時識返個鬼妹女友
讀書定做野？

係香港落club比人講到地底泥咁
明明只係正常社交, night out, 飲酒 and get wasted
just for fun

香港人就講到落club就會同十個唔同既男人搞野咁
保守得恐怖

班港女可能以為全世界得佢哋先有閪啩或者真係以為自己塊閪鑲釟鑲鑽

屌我岩岩先見到個問女朋友想落club既post

其實應該傾咩話題，
3唔識7，
諗話題真係諗到好痛苦

自膠

呢層就唔知喇 總之你知道後生係男多女少咪得

啱既，條件差，根本冇人會埋身

我睇到啦, 頭20個comment都係話個女仔係雞係公廁
習慣了
得閒大家睇多d書, 睇少d連登
好多細既睇壞腦, 學埋d錯既價值觀

Gay

港女好忙要做ptgf 接客

女仔對你有興趣既話 自己都會主動揾野講
點會次次都係你諗話題咁慘呢

但我認真

鬼妹正啊 又爽脆又夠淫 技巧又好 含吹奶啜樣樣精

港女？ 摸下佢都當強姦咁 含又唔撚含、扑野果陣又死魚

華人垃圾思想

雖然同兒登仔話唔係處女就係雞一樣

鬼妹一約就出: 好open好free好即興
港女一約就出: 咁撚easy死臭雞
港女約多幾次先出: 咁撚串死臭雞

港男約鬼妹: 嘩好勁越級挑戰咩女俾你食晒
港女約鬼佬: 崇洋死臭雞

成日講呢d
性方面, 我真係唔覺得西方同亞洲有咁大分別
咪又係人, 屌

驚係sales唔得既？

兒登啲低能仔 拍拖果陣又要條女幫佢含又要屌人個閪

跟住就話非處女既都係臭雞 成班低能毒撚

港女=/=香港女仔
訓撚醒未
抗爭一停 勇武絲又變番condom
我熟識嘅連登又翻嚟啦

比人sell咪即走囉..
又唔洗死, 我都唔明點解d人成日話驚sales
就等於有人cold call打比你咪cut線囉

最撚惡心係有啲自己唔係處男但好意思要求自己將來個老婆一定要係處女。

真係得唔會咁多人中招啦

少你老母。 明明係女多男少。 臭西扮上菜

咁鬼妹都係一日幾十match啦 係睇你有冇心去經營同維繫架啫
不過港女缺乏社交能力/吊高嚟賣依點的確冇錯喎至少其他國家嘅女真係主動好多同至少會肯比feedback 唔會好似你依家個心態咁 覺得手頭上大把選擇可以揀而擺架子

你試過就知 港女有幾多個肯含肯口爆？幾多話拒絕婚前性行為？

鬼妹唔洗你講都追撚含 港女要你求先得

利申去過歐洲exchange一年 閒閒地落club都食到女

你啱，
咁應該係冇興趣
唉
同佢傾幾句就off topic咁，
認真冇意思

係
大把港男書都唔睇下
學咩人講fun唔fun

仲有港女好多死魚 應該係驚主動啲被人當係淫 多得兒登仔

成班毒撚係到ff

agger

我都幾肯定，hk交友app男仔第一句話即約即出一定係搵sp

飛機場都有飛機場好嘅

到底你地識到啲咩人
好想幫港女平反 明明我身邊既人都唔係咁

港女有套垃圾思想：咩都要男仔主動

你企係架波子隔離影張相就會日日問你食唔食飯

鐘意洗衫板

漁翁撒網姐大家都係
再match過啦師兄

文化影響啦我覺得
香港話就話開放, 但仲係好重中國教育味
外國出來食個飯飲杯野識新朋友好平常
但香港你要出來食飯既前提係你要confirm佢係好人、傾左好耐、有興趣、甚至家底.... 總既來講係將「食飯」呢樣野睇得太formal
明明只係好似你同隔離檯打聲招呼然後一齊食一齊傾姐

其實係兒登仔弱智only
拍拖果陣又想屌閪 之後話人非處女就係臭雞
最撚保守傳統就係兒登班毒撚

樓主洗唔洗日日開po
打咁密手

你扮女人玩app就明
d男第一句話約出全部都係搵sp，扑野第二句已經問大唔大波想唔想要

講真喺香港住啲非港女真係易約好多

我係真人識嘅
交友app冇玩好多年，
從來冇match過

你身邊啲港女肯口爆？扑野唔死魚？

咁當我唔好彩

咁人都有內在美架嘛
你又話你飛機場喇
咁連內涵都冇就死得啦

有錢人一個包十個以上
仲未計已婚叔叔比零用小妹妹

咁你要加油 希望你早日出pool

講真你係處男要求搵個處好咁無野好講啦。自己都唔撚知同人扑過幾多次同幾多人扑過個啲仲好意思嫌棄人哋係非處女。

我同過亞洲其他城市既女仔拍拖2年幾
同過港女拍拖
同緊鬼妹拍拖同居
唔覺有咩大分別
只可以講熱情同無咁熱情
但講真係鐘意對方都想同對方有性
呢樣所有國家既人都係一樣既
太具體唔講, 尊重返佢地

粵語, 同文化產物

多謝你先，
我放棄咗架啦
不斷有希望然後都係失望，
當你loop 10次、100次，
你唔會再有期望
隨心啦

惡性循環
港男越冇女屌就越刻意去ask for sex
港女見港男越狗公就越高竇
相反鬼妹冇呢啲嘢，就算睇得出你first date想屌閪佢哋都當piece of cake，未必咁順攤俾屌都唔會反感你先。

英國後生仔好中意睇love Island 我覺得套野好on9

我覺得年半兩年差不多啦 第一個冬天好痛苦 我日日係屋企開晒燈

巴打都係英國住？

個個連登巴打都180高，30cm長，月入50k，樣拍得住edc架啦

Love Island 真係好戇鳩..
我個人好唔鐘意
我係香港住, 你係邊個城市住?

呢個真
一年都唔知有無睇5本書

講開呢樣
我覺得港男好多都唔奶閪但又要求條女含撚口爆

鬼妹都有需要架嘛 they dont fucking care this
港女先中意扮晒清純 唔係為咗性你去識朋友啦

傾一個月都唔肯出其實就無咩機會

正常兩星期已經會出

我身邊個個都奶 就係奶極條女都唔識做 執埋佢個頭落去都唔肯

班港女要扮矜貴

佢心諗如果我咁快應承佢咪顯得我好隨便，唔知會唔會對我冇興趣呢，都係逗下佢先

咪撚係, 既然連登仔咁鐘意黃KOL, 睇多d Bob叔d片啦
Bob叔叫你奶閪啊
成日淨係識問人黃定藍
閪又唔撚奶, 手臀又幼, 又留pat死人陰
港男真係戇鳩鳩

都係睇你睇咩書姐，
鍾意睇書又點，
我相信冇人想討論存在主義
Fun唔fun都係睇佢鍾唔鍾意你，
鍾意你，傾垃圾都fun

傾耐啲，先收得多兵呀

收兵好過拍拖呀

咁都唔明～

屌你係咪假膠嚟㗎

事實

我覺得好假

連登好多臭閪港女
樓主快走 我幫你頂住先

唔通ive mk仔又會走去溝鬼妹？
點傾呀 同鬼妹講i go to school by bus呀？

我淨係知依家有2百幾個港女dislike左

我自己覺得如果對一世咁耐 搵唔到可以持續傾落去既人會有d慘姐
中意你係傾垃圾都fun既 一開始可能係 但係耐左就發現傾黎傾去都係垃圾 好難維持落去姐 我之前有個ex就係咁
不過人夾人既我自己比較中意intellectual conversation 所以如果揀另一半 呢點都幾重要

"唔係處女就係雞係公廁" <-- 呢挺人食完人隻豬轉過頭就嫌個女仔呢樣嗰樣然後飛鳩人

講真，約過10個8個女/被約出去，係咪收兵，出多幾次街就知，有d女仔約多2,3次，佢會主動話今次佢埋單，當然第一次一定係我比啦，有d女就話一人一次，如果次撚次都係男比，呢d女就算唔係收兵都算9 數啦。

唔知你地約開個d乜歲數啦，我約個d 28,29,想認真搵伴而佢又質素唔差既大有人在，大把專業人士樣唔差，當然樣呢家野見仁見智啦

因為有啲女對住認真想拍拖發展嘅仔就撚狗，
撚完就落老蘭俾mk任屌
之後俾啲"金融才俊，專業人士"呃完蝦條就覺得自己個閪開過光鍍過金，繼續撚鳩啲認真男仔。

香港班認真男仔唔好咁傻，你嚮往嘅地方可能已經好多人去過了

好多連登仔都符合呢啲條件

//香港人就講到落club就會同十個唔同既男人搞野咁//

咪玩啦，以前落親club都係成堆女圍埋一舊，你估真係咁容易得手咩傻的嗎

係結晶品 唔係結精品
胸無點墨仲要求個男人高學歷
膠味濃

精蟲上腦起上黎唔係講笑的

死mk毒撚

媽咪話我哋女仔個閪鑲金架
咁容易俾人屌咪冇厘矜貴囉
最緊要揀到有瘋度，尚駿心同鞍拴感嘅男朋友

出身低d, 英文個學習環境就自然差d, 但總會有機會提升自己既

你夠靚仔或者做專業人士 應該俾人約返轉頭

絲打祝福你同你現任
你覺得可唔可以對佢一世?

但有d女人好痴線比男朋友/老公打或者有第三者都唔願走

係咁，無計

其實人哋未必係諗你唔知會唔會對佢無興趣 純粹係對你無興趣

不如你去做棟篤笑, 我真心笑撚左

多謝
我婚都結埋啦 如果覺得唔可以對佢一世我都唔會嫁比佢

冇話勵唔勵志架，香港男仔唔差，主動d有信心就ok

同香港女仔拍拖既好處係
你會變左一個好好既男仔
應該全世界冇咩地方既男仔咁就得人
本身香港男仔硬件亦唔差，學歷高有錢識講英文世俗化

但有一點係...香港男仔好鍾意玩自卑
要識到外國女仔，最緊要既係你溫柔得黎係有自信
我從來都冇覺得自己比西方人低一等，亦知道自己優點缺點
再加埋咩都噏下，就會覺得你好funny識好多野架啦

我都諗緊黎緊娶唔娶呢個女人

屌你老母呢個講起我真心火滾

都唔好講咩唔應該slut shame女性乜乜乜，喂大佬呀，就係要D女夠主動夠open先至有位俾你入架嘛，咁樣走去仇女 (?) 完全係斷自己米路 wor。

正確
我有個朋友出身唔係好好 dse英文 3入左hku
一開始好struggle 後尾grad就入左ibank 做
上年仲祼辭去英國working holiday

其實點解唔出黎見面傾, 咁鐘意用文字傾?
你係咪黎搞笑?
呢個世界咁多癡線佬 白卡佬 出你老母咩ON9

巴打你講得好中
我同過香港女仔拍拖, 令到我覺得自己成為左一個好好既男仔
好就得人
同埋都好同意你講香港男仔鐘意玩自卑
我有時都會自撚卑不過我女朋友成日都話我點好點好
我諗因為我係佢條女, 佢只係being nice

要學一種語言學到同到人生活上正常交流，一年咩都夠
唔通下下同你傾恆星點演化，黑洞既由來咩

d人係大學四年major語言，正常努力程度都夠由零學到可以用個種語言上堂
更何況香港人對於英文唔係零底子，接觸英文機會亦相當大
只係差在你肯唔肯學

我英文都好一般，一開始同鬼妹女友傾計都有d怕佢唔明
頂點知佢話完全冇介意我英文岩定錯，仲話身體語言好cute
傾下傾下依家有時諗野都會用英文諗
佢完全冇教過我英文，我亦知道我仲係大把文法錯用字錯
但溝通到咪得，依家又唔係要你教人英文

同問，扑過既ex/SP全部就算唔太主動都肯定唔係死魚先，吹同口爆亦冇問題

祝福你
我同我老公無咩求婚過程 純粹係傾開結婚就好順理成章咁去安排簽紙

巴打，冇人會完全接受到自己所有野既
我有時都會笑下自己，話佢著高少少既鞋就會高過我
咁佢又會有時笑下自己體毛多（其實正常量），覺得醜怪
問題係唔會日講夜講「唉..點解我咁矮...唉..我連保護你都做唔到...」
連自己都真係咁憎自己，點樣叫人接受自己？

Agree我就係大學maj語言既人
我英文算fluent 溝通到
但有時同班外國人一齊 佢地講得快又用slang 會有d難明

我覺得好簡單，嫌女仔下面污糟唔肯奶既就唔好諗住有得俾人含 (當然如果沖完涼都仍然好撚大陣味既話就另計啦)

就係班人食唔到女所以唔俾人食女

認真 同過鬼妹同港女一齊過，鬼妹主動過港女好多，會喊哂出黎，主動郁。身材好好多，真係冇得輸
我拍過既港女都係偏怕羞

第二個vegan
你食埋我果份

佢報復社會攬炒唔俾我食我都反而可以理解，係斷自己米路嗰下on9

寧願搵台妹鬼妹好過
香港港女永遠都係自己大晒扮上菜 (當然唔係全部 )

物以類聚人以群分

香港女仔個個覺得自己係女王

如果成日都係自己主動揾話提好撚辛苦
真係出一次就算

你係睇開書自然識到睇開書嘅人啦

女仔多
不過可能而家住既地方學術氣息比較濃厚 身邊好多人都睇書同紀錄片

身邊有幾個女仔fd玩app
男仔約佢地見面 佢地頭1,2次一定say no
因為佢地覺得女仔咁易比人約到出黎好隨便
但我自己覺得傾1,2星期
如果啱傾 就可以出嚟食餐飯
d fd一定會話我冇矜持
咁快約到出黎 冇挑戰性 男仔就唔會對我有興趣...
其實當識個新朋友食餐飯啫 洗唔洗諗咁多野
至於有d女仔驚遇到壞人
咁去d多人嘅地方度見 自己小心d 就應該冇問題嘅

香港地根本識女仔唔可以太主動
實俾人當你係狗公

但事實香港交友app好多咁嘅人

同埋點解你會覺得我唔係睇開書既人
如果我唔係睇開書 又點會去criticise 港男唔睇書呢
會唔會太 hypocritical

正解 現實生活中你有冇見過條女係咁？
網上日日有一百幾十條仔去flirt佢 又難怪佢會鳩覆 除非你好charm

你估港女想無嘢講香港咁嘅教育制度，除咗讀書仲可以有咩講？個個都係讀書補習趕deadline
同埋三五識七，咁快同你講哂自己啲人生經驗咩
香港不嬲教人要小心，唔好亂咁同人講自己嘢

因為人地個西可以吊高黎賣

所以人哋咪想慢慢傾，傾多陣先應約囉，有咩問題
認識多啲對方，確定啱傾先岀都唔比？

兒登啲死毒撚搞到啲港女主動少少都驚被人話淫話臭雞 成班低能兒登仔

岩所以我同佢一齊我都學緊欣賞自己
接受自己既優點同缺點, 接受自己既出身
It's all about being the best version of yourself

有一樣野鬼妹同港女唔同係
鬼妹真係唔會理你搵幾多錢有無樓 只要你唔係homeless就ok
U grad都會想搵返U grad, 多數U grad既都會liberal 啲, 價值觀似啲
港女有啲鐘意比較條件, 樓啊收入啊果啲, 當然港女都有啲唔睇錢既

成個post睇左咁多人講野, 你講既野我最有共鳴

你接受到dating 幾年都仲係seeing you, 未做到鬼妹男朋友咪得囉
呢幾年佢仍然大條道理約其他仔，唔關你事
你扑得其他人都扑得
唔介意就鬼妹好好多，潮流興共享，一於搞個co-partner

想識Asma

利申Vegan

巴打 會唔會分享下例如最初多唔多dead air 同埋一開始圍繞咩話題多

試過 咩都係男俾晒
觀感好差

咁你咪溝其他國籍 唔好溝港女囉
做乜鳩

同意 外國人都係咁既觀念
外國始終買樓容易啲 同埋社會保障制度會比較好
可能係因為咁嘅原因佢地生活會覺得有保障啲
所以就算個男仔無樓都ok

More which nationality?

NHS都要排 每個月一舊錢就咁比左去national insurance
如果係外國人整visa都要比nhs surcharges
英國醫療其實都麻麻 不過稅先比兩成

歐洲內陸先進國家稅係比緊4成
醫療就免費仲要唔洗排添

More

咁有挑戰性先約到岀黎食個飯，咪screen剩啲24小時諗緊食女嘅狗公囉

俾你傾左半年先見面，都可以同時傾緊十幾二十個

反而正常人只係心血來潮先玩下，見你扭扭擰擰就skip啦

絲打好有中氣
嚟
一齊dem返個和聲beat先

絲打, 矜持呢兩個打真係害死好多人
約出黎都話隨便約出黎first date咋喎, 唔係約出黎扑野喎
見過一次面唔岩咪give up, no big deal
2020年啦都, 識個新朋友 meet new people 都要諗過度過
你啲朋友可以set 啲 rules比自己 (當然都唔係好架啦)
, 例如話date 3次, 真係認識左果個人耐d, 先可以有性
咁咪可以排走啲 狗公囉

唔覺有咩問題 人人都有自己要求
唔通下下都要應承你？

冇錯，真係勁多狗公，建議樓主扮女人試下玩app就知
香港就係咁，多數講得幾句就死話要出黎嘅90%都係搵sp

係app嘅港男都好多騎呢怪
-第一次約大學canteen食飯但佢grad左好耐，做左野好多年）
-又另一個傾計，講起去過working holiday 一聽到就話我食洋腸放題
-遲到半個鐘，話佢因爲遲到所以請飲咖啡做補償
男嘅美容狗大把唔洗講，把口同連登仔一樣咁賤嘅都大把
緊係要小心d揀人出黎 唔好浪費時間
不過樓主話鬼妹自己本身full of fun，有好多故事可以講，港女相反，某程度上係冇錯嘅

咁大條街都驚人食咗佢咁，
出黎見吓，啱咪keep contact唔啱咪柒囉就係咁簡單，都唔知怕乜柒

香港好多女仔都好守舊
雖然守舊未必係壞事
但有d女仔明明中意個男仔
都死要有矜持而錯失機會就好無謂
都2020年 女仔主動又有乜所謂
好多人仲覺得女仔主動
就唔矜貴 男仔唔識珍惜

我冇質疑你係唔係睇開書喎，唔洗起曬鋼

睇書本來就少衆，書又有唔同種類
睇書同fan唔fan更加冇因果關係

你口中嘅「港男」都唔代表香港全部男人，只係你接觸到果部分。

所以你句

俾人感覺似係想貶低港男抬高自己

但係又好矛盾喎
你係有睇開書又有正常社交點都會接觸到有睇書嘅港男，就唔會講得出呢句

所以你一係冇乜睇書嘅同好
一係就。。。。

你食屎 我不是中國人.jpg

睇書好少衆咩?

好中

啲鬼妹對關係嘅定義真係好複雜，試過拖手又咀又扑持續咗幾個月，條女話係dating共同朋友都知道晒。點知有日俾我發現同某個同學上床仲大條道理同我講我哋只係dating同邊個上床都唔關我事，心諗dating 咪拍拖囉咁都唔叫偷食

最痴線係同共同朋友呻，啲鬼全部都話dating 係咁，一次過date 幾個都好正常

到今日我都唔知我叫唔叫戴過綠帽

視乎你點定義睇書，同點定義少衆囉

港女根本又臭雞又難溝仲要勁多平胸怪，都唔知有咩好吹奏

有啲鬼係咁, 你係咪北美?

要幾次定好多次？
次次都係男比，真係早走早著

Sor 巴打 我好似睇錯覆你
fun 唔fun果句野唔係我講架

我身邊都有男仔朋友睇書 不過相對較少
我唔認同睇書係少眾 只係香港既讀書風氣不如其他國家 唔好話男仔 香港人in general 都唔係睇好多書
London搭tube 基本上都睇緊書
日本地鐵都好多人睇緊書 只係文化上既差異

以上講既港男唔點睇書 純粹係基於之前關於外國男女同香港男女既比較討論而衍生出黎 絕對無貶低人地抬高自己既意思

如果冒犯到你唔好意思

同埋多謝巴打關心我 我社交正常
身邊都識到會睇書既港女同港男朋友
唔係好知你最尾想imply d咩
不過我婚姻生活好美滿 多謝關心

其實串咗你d咩
想見咪見唔想咪唔見

港女不嬲吊高嚟賣㗎啦

又要靚仔又要有錢又要有學識又要有穩定事業
最好有車有樓，有特別嗜好=有品味有錢人嘅假日玩意
仲要你講嘢風趣𢭃佢笑（text game)

衰啲講句最撚鍾意約炮嘅咪又係港女

次次
覺得唔係無錢
但無左入尊重
講真只係朋友關心
手仔都未摸過
有西關我撚事

文化唔同真係冇錯
有幾個英國澳洲朋友問我
點解香港人成日將錢掛係咀邊無論係dating定一大班人出黎玩都成日講錢 show off
如果去外國 就算去旅行都好 係安全情況下
可以係app到約人出黎吹下水
就會發現同香港完全唔同

d女成日約我
我都唔敢出

有無人覺得唔熟先唔會尷尬

根本就勁多死臭閪

就算條女幫佢含吹奶啜做齊哂
轉頭上兒登開post話心入面有條刺 懷疑條女係咪ptgf 幾十個ex
不過港女死魚有d係港男搞成咁
聽聽埋埋，好多港男唔識搞野冇前戲，摸兩野直入自己爽完就算，又以為搞得耐好巧威威，直情動物交配傳宗接代咁款
條女點會enjoy，一路交戲一路心諗今晚食咩餸，快d出啦
你搞得佢掂，晚晚揸乾你唔比你落床都得

可惜下面條女sell 你食素

連登價值觀：港女是原罪

兒登仔係咁 自己條女就一個月就要屌閪 唔比屌就屌人老母
之後就屌人唔係處女都係雞

唔好咁咸濕得唔得先

邏輯錯
唔通我有睇開書就會識到100%既男仔都係睇開書？
上面冇話識唔到，係話少
GET到？

咁係咪代表女人一係就覺得男人係會食人好撚恐怖，個個一出街就會抽水甚至要扑嘢？定係女人係無腦無自制能力去保持自身安全？

係
好多連登仔都係又自卑又自大既直男癌沙文豬

超
當有日男人唔當女人係物件，邊個食到邊個威威，又話條女價值下降果D
咁女人咪唔駛咁保護自己囉

一出街就抽水係我之前傾好快就見遇到好常見嘅事
你一下子就伸隻手過嚟拍我pat我點撚避呀柒頭 我俾你伸水就係我冇腦？乜撚嘢邏輯呀戇鳩

就算冇依啲concept你都得唔到米㗎喇死毒撚

同問

好正常姐，本身同人相處模式都唔同，有咩好比較
咁你直接唔好同港女chat囉

呢個post得你有腦，其他人仲覺得係女多，但又唔知係計埋d呀婆先女多男少

依家講緊啱啱識、第一次見面...智力正常點會有呢d 問題？例如正正常常cafe 見面傾下計，點會有呢d 問題？人地揸車都唔一定要上，究竟點解會諗到咁恐怖？點解第一次見面就會係隨便？？？完全不解

想問你係遇過幾多個係咁先？其次你第一次出嚟做咩同係邊都好緊要啦，正正常常去下cafe、食個飯點會咁？

大家理性討論緊，都唔知你嬲what

港女即刻出=臭雞，成日出黎玩，實玩交友app玩到爛曬

外國/日本妹/台妹即出=開放，外向，好傾，唔計較唔吊高黎賣

港女傾耐啲先出=臭雞，吊高黎賣，個閪都比人唔知屌左幾多次啦仲扮乜撚

外國/日本妹/台妹傾耐啲先出=矜持，交友謹慎

cafe見面唔可以抽水？
我相信如果條女比人抽水都會比連登仔屌唔識愛錫自己/亂咁同人出去/臭雞..之類囉
當仲有個觀念係「女人會蝕底比男人」,你唔好可以怪女人過份保護自己既

麻煩巴打你一齊見到呢啲蠢撚見一鑊屌一鑊喇 我平時都見到就屌 班撚樣得把口9up data又冇 我show埋又屌返我轉頭

因為太快出黎見面 想反眼又唔好意思
傾兩個星期至一個月出黎見就啱啱好
可以傾一陣睇吓咩料先
雖然都有機會中伏

佢地鍾意無限ff，又鍾意先入為主，算了，唔好同佢地坳啦。

我宣布鬼妹無論身材、外表、性格都全面獲勝

鬼妹

咁驚個咁守舊嘅觀念不如唔好玩app 算交友app本意就係比平時無其他途經識人用，大家都係由0開始認識，點解一開波就要吊高嚟賣？你咁講個男仔傾十年都可以一出嚟就抽水嫁想唔比人抽水咪自己諗下去一個自己熟/再public d 嘅場合囉，咁都夠膽抽水咪即場屌臭條仔，自己懶唔肯付出。係咪咩都要個男仔付出、決定？

香港男女平等？笑話

仲有一班係match 完hea 覆，完全唔知做咩事
條件唔啱就咪撚match啦

勇武就唔可以係港女咩

問題係如果你係鬼妹 會揀香港男仔咩？
白人同黃種人 你自己都揀白人啦

做得勇武會港女？？你知唔知港女係咩意思？

真
大把荷里活女明星有sex片 裸照流出
人地一樣做女主角 多job接

亞洲女明星遇到同樣事
永遠要開晒記照道歉 再比人雪一排

其實一個正常嘅女人一個星期已經過千like match到嘅都一百幾十個 如果個個約都要出會唔會太忙
時間就得咁多 用app同一時間就傾幾個 傾到岩先出嚟 總好過個個約都要見一面咁浪費時間啦 同埋冧你嘅真係唔會唔出 我兩任男朋友都係傾左兩個星期左右就見面 我自己覺得算快 因為本身schedule就係排好曬 今日約聽日就見真係無可能 同埋都有preference㗎 有好感嘅咪約咗先 普普通通嘅就當朋友傾下計 完全接受唔到嘅就唔覆 分分鐘人哋唔係有戒心 佢哋純粹當網上搵個人傾心事 或者根本傾幾句都覺得你唔係佢想要嘅 都費時俾希望你 當網友咪繼續傾下 點知你哋諗到一定要做到現實嘅朋友

你自己厹一黎就約出黎

好睇d女
有d幾日先覆一次幾個字真係...
唔好話媾
溝通都溝唔到啦大佬

係咪要伸利交友app拍xx次拖

就係男女平等/開放進取既女會比人話臭雞阿嘛要矜持處女先係好女仔

傾一兩星期係你現實識frd 方法，話要傾一兩個星期個啲其實點解要玩交友app? 交友app 係你約出嚟見面有好感先會繼續傾，就算比你傾一兩個星期，出到嚟發現對方唔啱自己咪仲灑時間。係咪其實玩交友app 冇信心到覺得反正一約到出嚟對方唔鍾意自己，所以點都騎劫左人哋兩星期先

分享吓

唔好講落club
同異性朋友食飯都係想出軌 簡直痴撚線

可以同你講
交友app上嘅港男都嚇死人
主動say hi開話題 又俾人質疑係sales
一係毒到癲 一係自大到爆
再唔係就吹水扮叻
約出黎食飯十次有九次都反眼到後腦

唔好講knowledge
好多連common sense都無

咁我識既男仔又未至於連common sense 都無
如果係咁既話應該連做朋友都有難度

傾兩星期都耐女仔通常兩星期match到幾十人 都已經計少好多 得14日約得邊個出嚟 一星期7日總有啲時間留俾自己留俾家人朋友 有時又要OT放工都攰到想死 當兩星期約3個人 其實都頂盡啦無自己生活無朋友咩 梗係約咗好感大啲嗰啲先 普普通通無乜感覺咪當做個網友 仲講咩鐘唔鐘意

dating/going out/in a relationship好似係有分別嘅
對佢地黎講
穩陣啲 我會confirm係咪boyfriend/girlfriend關係

我就係玩完app突然覺得自己啲朋友好正常

呢個真
佢地好興 seeing someone
然後同時date幾個人
有d仲會接受open relationship

我係香港同英國都玩過app
香港玩都講緊幾年前 d男仔都算正常
第一任男友就係app識

不過之後識親果d男仔感覺無咩話題 或者話題比較單一

想知你地有無cultural clash

有啦緊係

嗰陣啱啱過去完全唔知
點會諗到要開口問: 我係咪你男朋友？ 起碼喺香港冇人會咁講

有無例子

佢日頭沖涼 我夜晚沖涼
佢成間屋要好乾淨 有潔癖
我唔算好整齊

旁敲側擊或者講笑咁問囉
鬼妹鬼仔應該無所謂
不過巴打都無叫蝕底
當had fun囉

我調返轉
我要好整齊
我仲以為係男女分別

Lm

唔得閒就唔好match咁多個啦
我覺得正常就要一個星期內就見
岩傾呢樣野好虛
app好多人扮野 人前人後一個樣

文化都唔同
外國你First date扑野可以扑出感情 之後拍拖
你喺香港first date扑野
條仔就會當覺得你好easy 你係雞係公廁
最多只會諗同你做sp 唔會考慮做女朋友

玩純情咩大哥 鬼妹你唔咸佢都濕啦

唔關事，你係靚女性格又好，扑左野，條仔都會想同你一齊。

你係柒既又港女格，無論有冇扑野，佢都唔會鍾意你。

未傾點知邊個岩傾 傾完唔岩咪當做個網友 我兩任男朋友都係傾咗兩個星期左右見 大家都要夾schedule 就算依家正式拍拖都係一星期見一次 幾得閒先可以傾幾多個就約幾多個
同埋網上識嘅我淨係見過佢兩個 第一個識咗一個月一齊拍咗4年 依家呢個第一次見就一齊拍咗年幾 會見面嘅除非走哂樣唔係都好大機會一齊

呢個又真，完全唔明，你話傾傾下潛水都話吖

俾人流出就永遠 blame the victim

咁嚴重，講緊幾冇common sense啊?

我覺得你講：「做緊咩啊」，呢句好似表明緊你需要佢，多過佢需要你

其實你咁諗冇問題㗎，但點解港女鍾意鬼佬嘅時候你哋就話人哋係雞係公廁呢

香港教育制度就無問題
係個人有無去見識d 野

因為香港係個好奇怪嘅地方

傾計姐 你會唔會諗太多

一直以來 都係雞 冇變過

唔同意你話香港女仔係雞

可以唔鐘意港女, 可以唔欣賞港女, 唔溝佢地無問題
但唔應該話女人係雞, 咁樣好sexist
一方面同鬼妹扑野
另一方面話港女係雞
咁樣好hypocritical

講事實唔得？

on9唔明出黎面對面傾有咩問題？約出黎一定扑野架?臭雞扮撚晒上菜咁

解釋下如果你覺得香港女仔係雞,
咁點解外國女仔唔係雞, 香港女仔係雞?

睇你點講嘢唔怪得d女唔想面對面同你傾

講嘢好似之前比人踢爆做美容狗就喪鬧d女果個post個男主角

識韓文去韓國仲爽
啲仔仔傾傾下就會問你去唔去開房

按你邏輯下 咁港男一樣係雞蟲
港男港女一樣係賤種華人文化出黎
唔好覺得自己咁馨香

真 港女係等人應酬 總之話題你諗晒 唔會點主動 但同時佢又唔想你interview 佢咁 傾下計都要咁煩 打機好過

統計數字係女多男少嘅
但係
男搵女朋友嘅急切心情經常都大過女搵男朋友嘅心情囉
男嘅唔想拍拖都會搵女撩嚟屌
女唔係唔會
但少啲囉
即係男嘅需求唔係一條女而係幾條女
即係話男女比例要1：2以上先平衡供需

應該講基本禮貌
食飯讓女仔坐入面呀
叫嘢食無主見
叫server唔會講唔該等等
我好著重呢啲細節

唔覺
不如你list 埋25-29同30-34呢兩個group
係咪比例差距太大你咁敢貼？

女多

香港真係好奇怪
男同女都係龍門任你擺

成個app得你一個
傾左兩個星期都唔想見就算next
留返d機會比識珍惜自己既女仔好過

呢個先係比例

可能我英文冇咁好啦
如果係我我覺得同香港男仔拍拖好過同鬼佬拍拖喎
溝通係溝通到不過唔係深入了解到
文化差距呢啲唔係咁容易接受到
我係絲打，試過有外國人同我講佢想結婚後老婆俾人屌⋯
佢哋係性慾好旺盛，所以感覺上好容易帽囉，佢哋喺本地搵外遇喺好容易，直接啲講係冇安全感。
你哋諗清楚先⋯我始終覺得本地係比較好

西方國家性開放

題外話樓上啲人話"港女嫁俾鬼佬就係雞"呢個觀念我諗都關種族歧視事，大家睇av成日見啲鬼佬性虐亞洲女人，覺得白人睇唔起黃種人當東方女性係性奴個情況就好似白人男人會睇唔起啲俾亞洲男人屌嘅白人女人

本地既港女港男的確係好 香港地有個問題 就係港女太被動 如果你交友app識人 十個港女九個被動 唔會肯分享自己野 hea覆 咁樣太令人卻步 但就算港女點被動都好 香港地咁多狗公 都佢追過去做狗咁奶 見到都肉鳩酸

同聲同氣d 鬧交可以粗口橫飛
有時嬲起上黎想用廣東話粗口屌柒我老公佢又唔明
用英文屌又唔夠精警 搞到啖氣格硬落返肚

不過講開同聲同氣 我老公係深黃手足黎
每次見外國fd都會教育佢地關於香港抗爭同共狗點逼害香港人同維吾爾人
仲話呢世都唔會踏足支那

我覺得外國人既性生活開放呢個觀點有少少stereotype 我識親10個有9個都係正常既 可能得1個會濫d囉

食飯咁又點
食完飯無下文
有下文又係意圖不詭
成日食飯麻鬼煩 又拖拉戰
正正經經溝過現實識嘅好過啦

小妹我始終都覺得冇乜安全感我反而對有缺陷嘅男仔安全感多啲，或者可能我重口味

我覺得可能交友app呢件事佢地始終覺得多人呃人 我同frd講同交友app識既人岀街佢地都會好驚訝
不過有d人內斂d想認識多d先岀都係好正常既事

總之 香港唔適合玩交友app D港女不太正常的

全部巴打去美國玩，一齊食鬼妹

想知 其實覆msg係咪必需要回？

岩傾就話覆 唔岩傾都個個覆邊得閒
無興趣就自然流失
人唔攰 手機都無電 可以永生止境

有時開左無覆藍剔 好快沉搵唔返
唔覆然後又俾人話高竇
心諗黎交友 唔係打工 點解要搞到有壓力

約都約唔到出嚟就發爛渣

出街食飯連埋化妝果d 都花時間
如果冇乜傾過或者連文字上都唔岩傾既，又何必出黎呢

但熟D先見都可以理解既
係樓主狗公諗住一約就出
分分鐘樓主text人講D野on9被人拒絕
利申:巴

可以理解你點解咁諗
我會覺得有缺陷既人比較善良同容易明白其他人既不幸

點解個對話排位咁on9

應該係中伏太多次唔想浪費時間

唔識排位

出到黎貨不對辦/話不投機， 之前傾咁多都係哂時間

想問下hang out同dating係有咩分別

睇唔起咪睇唔起囉
理得佢睇唔睇得起
我同女朋友出街 d鬼佬都成日眼超超望住我
心諗望乜撚野

我同條女嘈交用英文鬧交都唔夠精警
之之都比佢鬧嬴
有時講多幾句佢又以為我起網, being sarcastic, 我都唔係果個意思
唔多唔少都會有表達得唔夠準確既情況出現

其實係人都有缺陷, 人無完人

Hangout=普通朋友出街玩
Date=約會

你試下全打英文 d女實出黎